---
title: >-
    شمارهٔ  ۷۶ - از چکامه ای
---
# شمارهٔ  ۷۶ - از چکامه ای

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خسروا جائی بهمت ساختی، جائی بلند</p></div>
<div class="m2"><p>پر ز خوان خواهی کنونش کرد و خواهی پر سخوان</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تیر تو مفتاح شد در کار فتح قلعه ها</p></div>
<div class="m2"><p>تیر تو مومول شد در دیده های دیده بان</p></div></div>